6. Специальные технические сервисы
==================================

1. Термины
----------
2. Принципы работы
------------------
3. Сервисы для работы с открытой (публичной) информацией
--------------------------------------------------------
4. Сервисы для работы с закрытой (секретной) информацией
--------------------------------------------------------
5. Взаимодействие сервисов для работы с открытой и закрытой базой
-----------------------------------------------------------------
6. Материалы (печатные и видео) по специальным техническим сервисам
-------------------------------------------------------------------

* |important_crm| #статья

.. |important_crm| raw:: html

   <a href="http://ivan.estcrimea.com/press/61402/" target="_blank">Самое важное о риэлторской CRM, «заточенной» под СПП — SOM</a>

* |video_tech| #видео

.. |video_tech| raw:: html

   <a href="https://youtu.be/ksWN3gLAf1M?t=4882" target="_blank">Видео Тех. возможности для работы с открытой базой заявок</a>

* Прочие сервисы, поддерживающие 6 принципов СПП (по крайней мере, не противоречащие)




